有冇人覺得大j d片係悶但點都好過垃圾屎d片

成日屌大j片悶
但岩岩撳入垃圾屎到 發現
屌你老母 d片唔係開箱 就係食野
條友仲要好撚醒廣告片就熄留言
食杯面都可以拍條片 拎部氣炸鍋炸一炸又一條
家下d youtuber咁易做咩

佢會拍呢啲片唔係佢既問題,
係睇呢啲片既人點解會睇呢啲片,
既然有人睇, 就會有人拍, 百貨應百客

唔洗嘈啦 唔睇就夠

真心唔知咩人先會睇條撚樣

篤屎好撚柒假見到佢啲片真係